落雨

好涼

凍

爽

邊區落？
藍田無雨

我心中下雨

落雨+條街冇人冇車, feel 到開始寒

個感覺好正慢慢變凍

快轉北風